同事笑我個 方 字寫錯筆劃

佢話應該係點橫 然後勾再撇
我話撇咗再勾會寫快啲
佢又串柒柒話而家啲後生仔連筆劃都寫錯

iphone筆劃輸入法都係點橫勾撇

佢憨撚鳩

你份工要用中文都唔荒搵得多

iphone係點橫勾撇同點橫撇勾都得
apple:打和！

寫左40幾年都係撇左再勾
利申 姓方

細個學都係咁
但到而家都唔明點解要咁寫

呢個到我讀中四中五先知

不過根本好難改

尤其違反左筆劃常規

利申姓方

勾撇好似先係常規

Btw我都係撇左先

咁寫根本唔正常 筆咩劃個勾都支撐唔到野

睇得明就得啦，咁煩做乜？
Btw 我都係先撇後勾

係喎屌 先勾後撇工整好多

agger 慣左一筆連一筆

同個 門 字一樣

下......堅定流
一路都撇勾，倉儲都係勾尾喎

agger
利申姓方

係勾撇架
撇勾果啲手字靚極有限

小學教中文係由上至下，左至右寫
所以我寫撇勾